有無人好驚係大學識唔到朋友？

去完ocamp都有去reu
次次出去都好似圍威喂咁 好似識唔到會keep contact既朋友
同佢地啲堂又唔多相同

有去ocamp有去reu既人點會識唔到
大學就係識圍威喂既酒肉朋友架啦

成日聽大學冇真心朋友
我都好驚識吾到朋友
又或者識埋d吾知咩朋友😭😭😭 仲好擔心

米能甘京拉
有禾同您做fd子牙^^

吾你老母臭閪呀吾

唔洗驚
因為真係識唔到真心朋友

付出既時間 同 收穫 係成正比
不過連登淨係可以讀書 其他都係浪費時間既行為

樓主我同你唸啲野都一樣 我啲中學朋友又去晒去第二間大學 得我一個好慘

其實係識到朋友 係埋堆果種 有啲空虛

毒撚連ocamp都無去

ocamp都係識一班hi bye fd
另願冇朋友都唔想識啲垃圾低質fd

埋唔到堆嘅話
到你做pj搵唔到人同你一組個陣就慘喇

其實點會 你正常問人都會有組

唔太習慣 o camp / pre o camp 既 social life

好似成班扮 frd 咁

大學= 社會

咪撚扮成熟啦
大學就中學
社會就社會
完全唔撚同

4年都有咁諗
而家就grad，冇咩朋友

唔驚喎

最多咪同我一樣

仲要ig打哂長文

咁就要睇下ching 係part time 定 full time degree 啦

full time 三大 剛剛畢業

好有同感
識左個一陣就打晒文咁
明明一啲都唔熟

因為你剛 full time 畢業
我就 part time 所以 大家見到既野唔相同

ching 做緊邊行? medicine / law 定 engine ?

原來係呀Sir
Sorry sir

不過呢入 境 事 務 助 理 員 唔需要 大學資歷 架 wo

入 職 條 件
(a)
(i)
在 香 港 中 學 文 憑 考 試 五 科 考 獲 第 2 級 或 同 等 [ 註 二 ] 或 以 上 成 績 [ 註 三 ] ， 或 具 同 等 學 歷 ； 或
(ii)
在 香 港 中 學 會 考 五 科 考 獲 第 2 級 [ 註 四 ]/E 級 或 以 上 成 績 [ 註 三 ] ， 或 具 同 等 學 歷 ； 及
(b)
符 合 語 文 能 力 要 求 ， 即 在 香 港 中 學 文 憑 考 試 或 香 港 中 學 會 考 中 國 語 文 科 和 英 國 語 文 科 考 獲 第 2 級 [ 註 四 ] 或 以 上 成 績 ， 或 具 同 等 成 績 ， 及 能 操 廣 東 話 和 英 語 ； 及
(c)
通 過 體 能 測 驗 。

full time 三大畢業走去做毅進資歷既工

你都幾撚搞笑 之前先話 In 入 境 事 務 助 理 員 依家有話 in engineer trainee

三大graduate 真係高智力
我地D 凡人真係無法理解

習慣就好

唔通我考埋IO又要話你地知咩？

未來既香港入境處處長
一定係你啦 係咪呀

你都好撚啫住我。。。
諗下有咩可以鼓勵下d Fresh man好過啦
To freshman
即係咁 入到u 最緊要做返自己
唔洗為埋堆而埋堆，咁搞只會辛苦自己同令自己唔開心，大學入面 大把人可以識，其實唔洗擔心識唔到朋友仔，順其自然就得。
遇到岩傾既朋友，多d互相幫助，就可以好快熟落 ; 遇到唔多夾既人，其實冇野，當多個hi bye frd，見少就約少。
最緊要，做返真實既自己。

岩唔岩聽啊ching

我都驚⋯⋯驚搵唔到groupmate 做project 驚成年得自己一個⋯⋯

驚畢業仲自己一個

讀左4年，話你聽大學一個真心朋友都冇，依加最熟都係中學班朋友

Same here 又唔夠薑去r人講野 最後得自己一個

可以自己做gp project係好事黎
其實好睇你運數 如果入著個受毒撚玩既hall就有u life 入著mk仔呵你就預自己變人地u life
自己帶camp都會carry下d毒撚組仔 又唔係過人世 揀人玩真係好撚煩

我都係 結果女既一堆堆 男既更加難融入
利申:絲 oday都無去

我都係 4號開學都唔知點算
應該自己一個坐住先 定問人「依個位有冇人」好

有冇去細o?

唔撚洗驚
因為一定識唔到

講黎講去都係食飯同gp project
食飯 其實無咩大問題 要知道邊到容易避人
例如poly 食lunch 一定新can
但gp proj真係無計唯有唔要面 問人有冇組

我今日開學

Ocamp 只係一個扮 social 既活動

扮到大家好 yo 得
其實各自為利益

情況如何

無講野喎 今日上一堂 2個鐘
坐底就作文作左1.5個鐘
都無機會交流就走

笑，Ocamp乜9全部無去

好驚 唔知點開口識人

我等緊 希望有人開口識我

有冇人同我一樣好撚憎玩ocamp

唔驚啦
根本冇朋友

去完ocamp之後剩係REU過3次
之後就冇去過
發覺自己埋唔到堆

Ocamp根本係比人溝仔溝女既遊戲

咁你都好啲
因為我第一日返學就有天地堂 中間啲時間都唔知點算
但我成日仍住會冇人開口識我 個樣太毒 冇樣

絲打咩U 同U既話我去搵你

成間大學 一個人都唔識 今日飯都冇食

第一日希望努力識下人 到時分組唔想一個企係到 跟住老師問邊個未有組 我舉手

我啱啱先搞完入學，咩oday Ocamp Reg day 都冇去過，宜家都好淆識唔到人

我都係
oday ocamp乜都無去
星期一開學點搞

隨緣啦

我琴日先入學

hku caes1000
same time slot

好多人都好少主動識人..通常已經埋晒堆
不過就算起堂上識到嘅最後都會變hi bye fd

又係咩都無去
星期一開學 依家好唔想番學 好似有開學恐懼症咁

主動d

連ocamp都冇去既我表示

又唔想去Ocamp 又唔想識唔到人 想點

去少啲ocamp啦 反而阻住你識朋友
我冇去到 但係我識到班兄弟 宜家畢業幾年仲有一齊玩

same

預左冇朋友
除左幾個一齊上大學嘅戰友

無一齊上大學既朋友呀

我見人去ocamp 住hall都冇fd

Same...你哋咩科

巴打 ulife 係點

巴打邊班先 我CPD2.48

2.46

我12:30堂
個professor 講野好似好無聊咁
又無人用電話

我嗰個幾好

你仲有上咩cc/course 我日日要番 喊出嚟

今日先上完cc，Sun mom day off

咁好 sem1一日day off都無
仲有科cc要上tutorial 搶唔到要星期日

我d course仲係No tutorial group is created

下 咁唔係仲好咩

最驚佢唔知幾時開而我又搶唔到

個professor 話搶唔到同同學換時間
但都唔識人

順其自然

GG
Sem2又搶埋d爛CC

咩CC

Governance and democracy 好似叫

唔洗驚，因為真係識唔到

Same.. 我都係埋大

i know that feel bro

係驚識唔到交心朋友姐

hi bye frd 邊個都識到

扮 yo 行為好假

埋大+1 ocamp oday 乜柒都冇去

識唔到人

開返個一人食飯gp 方便約炮

所有野都係your face your fate

Same

好多同路人

Same 但係唔驚識唔到人 因為都慣左自己一個 最驚啲人走過黎扮熟

唔驚 預左識唔到朋友

大學就係識grpmate識hi-bue
除非完咗sem都會約出黎食下飯
咁就有機會keep到

上八半，已經自己一個坐 但都冇人嚟R
見到好多人都2-3個

ys

四年零朋友

上緊 自己坐埋一邊用電話

基本上上堂都冇咩可能識到嘅
玩多d soc hall活動囉
有時做人都可以主動d, 跟住你都會feel到人地想唔想同你講嘢，咁大家識做啦
上到大學有d嘢係到迫自己去做
至於問人gp proj都淆果d就，good luck

深交fd係唔會ocamp識返黎

好慘

絲打咩科

自己一個禁緊電話

一個人食左三年
而家一個人食緊m記

天地堂係拉把禁電話

外國u
之前係fb識到個同學但講講下deadair左
好驚以後返學都係咁

返學第一日都係咁 好難捱 好辛苦

點解啲人一堆堆好似好熟咁

係囉 咬耳仔 係咪我太毒

係咁咖啦

其實淨係想搵班 有共同興趣 岩傾嘅朋友都咁難 想上堂有個伴，做pj可以一齊做 都搵唔到

-> ->

冇玩o camp 啱啱上freshman seminar 果陣好多玩o camp既人一班班相認
自己就一個坐其中一行中間 左右乜人都冇

上上下堂已經想走

係真

中大聽日先到我開學

又要開始言過番一個人轉堂上堂食晏既日子

我都係咁

果下好想走

唔知點解一路中學或者係外國讀左一兩年書都識到朋友冇問題開開心心，唯獨是番左黎香港讀大學一個稍為熟d既朋友都冇，次次番學上堂食晏都一丁友，好撚難捱時間

之後都唔知點算 sem 1 有好多科group project

好心酸

到時老師問 「邊個冇組」
你舉手就係
或者你要周圍行去R人「請問你地夠人未啊？」

個個一堆堆

係

已經唔想再識朋友
估唔到成班有2x個人 全部都一堆堆，除咗我

好多埋大仔女

今年final year

真係無u到識既真心朋友

中學keep到而家真心既反而有6,7個

u到有固定o既project mate就算啦

就係冇

我第一年都係無組之後random assign左去是但一組
之後同嗰組去到今年

btw啱啱追po 我都係埋大摺緊拉巴等上堂

大把fd啦我 洗閪靠呢d on9camp 識咩 你班傻閪

我得部電話 好悶啊

隨緣啦依d,搵d都係單丁既人一齊囉

利申，沒去ocamp但識到真心fd

聽日第一堂 我都驚會係咁

祝好運

我都聽日第一堂，好驚點算

成班得我一個單丁

我都係聽日第一堂+冇去ocamp
上網睇聽日個科好似冇group project
希望真係冇 咁我就可以安心摺足一個sem

大學係唔會有朋友
所以唔駛諗識唔識到

第一堂諗住自閉 點知有女撩

習慣下啦 經常一個上堂
就算有朋友 都唔係所有時間表一樣架嘛

今日已經試左 雖然不嬲都唔怕自己一個人
不過第一次係個300幾人既lecture hall度單丁真係有d唔舒服

唔洗驚
我大學果3年都係一個人食飯
生活照咁過
而加畢業左好多年，仲未死

大部分啦 都夠曬唔好受啦
下堂坐返最後個行搵毒撚gpmate算

因為要快熟
一開頭扮fd扮hyper係最快融入到既方法
係大學無人有耐性慢慢識你 之後先做fd

tutor得20幾個仲係自己一個咪仲肉酸

大學識朋友唔可以靠上堂

我今日就係咁

經常無組既一群

好憎咁樣 我唔想咁on9陪笑yo人

睇左咁多頁都冇ust

exact7ly係咁諗 可能我慢熱係我錯啦
我真係做唔到一黎就同全世界扮fd 點搞

有冇冇去ocamp嘅埋大撚都係聽日第一堂

一開始逼自己好熱情傾計 10分鐘都無自己已經靜左

ocamp圍威喂個堆咪又係hibye fd，係外人睇落以為好熟姐，上多幾個星期自然個局面就開始唔同，點都有d人識到既

唔好聽班膠友廢up

剛開學o者

大學點過好睇你自己
你可以識到智趣相投嘅朋友， 可以識到好朋友，可以識到男女朋友
可以自己一條友真咁過4 年

你仲有4 年巴絲們做自己想做嘅野唔好浪費左4 年時間。

因為出到黎社會就真係好難真心膠友， 好難好難， 無同興趣，無時間

埋大撚自己坐緊

一d 都唔驚

因為已經識唔到

已經買左 subway 入廁所食

係廁所一路食一路上緊連登

BU 一個人都識唔到

[quote]埋大撚自己坐緊[/quote咁多埋大

理大毒撚揮手 今日上完第一堂 已經唔想番落去

毒撚係ocamp 零存在感 ，去左等於冇去

我巴 好彩百幾人係到 自己坐都唔覺眼

同我一樣

拋個磚先 tg ifyouwereme

我都係 可唔可以join

唉，第一日返就分唔到組

一個人都識唔到 真係一個都識唔到

慢慢會識 大學係一個平台 係一個機會 係一個舞台 入面有太多人 真係冇需要識曬入面嘅人 或者比咁多人認識你 做番自己興趣嘅嘢 例如唱歌跳舞 總會搵到 志同道合

join啲club咪搵到人有共同話題囉，有幾難?
除非你份人本身又悶又無專長啫。
玩樂器個堆入樂團就已經一個圈子，每年又識到新人

而家睇落係個個都有fd得我無
如果我遇到有人係一條友單機既話
我實會走埋去搵佢做fd
但事實係得自己一個單機，無人係落單
個個都有fd

Here

我記得你個名

你地有飯腳未?

大學識既朋友好假

個個都係到扮 frd

巴打係邊到見過我

無啊要唔要一齊食 毒撚無人 r

cu飯腳grp

有無 shitty as2 ais既朋友？

咁多日都係自己食

唔係ais得唔得

無伴好難搵位

要唔要開個 ust 毒撚食飯 grp

入黎傾下計得唔得

welcome

入黎傾下計得唔得 cu頹J［/quote]

咁少hku

cccu ok?

冇食過飯 又勁唔熟ust note都唔識print

ust post ja
你係exol

我同你一模一樣

係啊

總有科做project係幫你分組吧 慢慢就會同人熟

push

以為全間大學得我一個係咁
你冇去ocamp?

咁啱真係冇

無 o day o camp 乜柒都無去

宜家無左lg1 單機食飯去邊都唔洗旨意搵到位
print notes好易炸，去barn/campus周圍啲printer都得

上堂前見到 Canvas 有 notes 都print 唔到

今次個mv好考演技

絲打單機左一年？

屌我都係

打錯 Emoji

唔洗驚
驚完都係果個結局

有冇咩位少d人？

唔係ais都得

Cccu都歡迎

其實我巴打嚟
絲就唔會自己一個啦

樓上兩個barn

例子here

thanks

絲都自己一個，點睇

已過一年
依家reu都唔想去
同佢地兩個世界既人

係囉

我都覺
班人太假

上左lang堂未? 比起lecture，lang堂算係容易識到人

ocamp no true friends
參加下d活動 比賽 society呀 做下helper識仲好

係
已前係poly 玩soc ocamp 識到fd
之後soc既活動都有去過幾次 係幾開心既回憶黎
唯一不足就係入fotosoc無學過影相
今年先起步
咁就2年

lang全班得5個女仔 希望識到啦

push again

hku點會有毒撚

其實唔好逼自己一定要識到咩人反而會識到真心frd

當我死架

食咗幾年廁所飯

留個tg食個飯

自己一個上堂，自己一個食飯

冇真心fd，唔想又好似中學咁識一堆有事搵你，冇事就唔識你既所謂既朋友，寧願自己食

add drop period swap走哂

日日放學第一時間番屋企

原來都咁多人無去ocamp(理大絲
我都好驚無朋友

same
咁就過左4年

sub of the day都加價恰毒撚

仲有我

唔驚，因為入唔到

未食過 subway
咩係 sub of the day

你生日過左未
未過就生日快樂

唔識用英文叫野食嘅表示唔敢去買subway

我係毒撚fm

放學即走

[size=2]有無bu人/size=2]

晒銀紙

其實如果你個major 多啲 grp project 你唔會有太大問題
因為你一定識一兩個人

有

hi
返左兩日都未識到

我都係

攞電話最實際

冇識嘅人一齊上cc，今日睇嚟要自己一個食飯lu

去CYM
有單人位
但係無得坐

坐都冇得坐 公平咩

上左兩日堂都識唔到人係咪已經已成定局
見佢地好似已經埋晒堆咁

好彩有個一早識既fd倍我一齊去讀者

Yes

總有一兩個岩傾d

今日又自己一個食飯
好彩lta can有位

摺毒頹廢fm收唔收

year 1 fm 表示一樣 有去ocamp但覺得玩唔埋 ,班友wtsapp group成日鳩吹, 完全唔想應,搞到好毒咁, 現實好d, 但都覺好難熟, 遲d摺拉把算

我都覺，似玩樂酒肉朋友多啲⋯住hall可能會好啲，起碼多個機會同roommate交下心咁。岩岩吾岩交另計

你地都係99年year 1?

假還假
但你都要生存
利申 無去ocamp，掙扎求存咗一年

無 上堂都試到fd

埋大

98年year1

唔驚

有冇shitty group
而加year 1 乜ocamp都冇join
上堂自己一個毒坐

同求

朋友我都係
咩科

sci

same 有冇巴絲係讀hku架？

絲打想唔想一齊做fd？大把仔仔介紹比你

hku fm

hku fm
想識人一齊食飯

咁少浸大人嘅

開個group
唔好話深交
有飯腳都好

唔識開
靠你地

Hku fm

做個朋友？
我都係無frd子cu year 3 freshman

有呀

有啊

唔係開group咩？

G持

我唔識啊 你地有冇人開

開左未

唔多見到

有興趣
留tg ?
利伸:巴打

有無人識開，唔想再自己係廁所食 subway

多謝巴打

btw 我係呀西，我改左名，要30日先可以改翻

唔洗客氣
個陣岩岩見到巴打你開個post 講無朋友同你慶祝生日
又係呢度見到你 我念你都幾慘下

我已經試過 R 水吹
我原本d fd 去左 ocamp 之後已經賣甩左我

hi

咁你唔去 ocamp

有冇ust巴絲

呢到

巴打year 2？

要返工

第二年單機

巴打而家咩U
咁刻苦返工真係好型

同是科大yr2

+1

你地開grp/比link我再入
反正應該都唔同major
利申cs

巴打 Tg name 係咩

cpeg
想入cs。。。

今年真係收好高

雖然係識到frd 成班都幾傾得
都算幾開心下
但唔知見佢地有種透唔到氣既感覺
見佢地個下就要帶面具扮晒hyper咁
有冇人有呢種感覺

唔hyper=唔yo=摺毒=唔想理你

開個group?

就係咁所以我先要扮到好active咁
好辛苦呀屌
上堂又識唔到朋友

已經無扮了做返自己開心D

得我一個開唔到group 可唔可以加咗我tg先 我再放link上嚟

巴打你tg?

你會後悔的
巴打YR 幾先

第3年
內向越yo會越憎返學 利申試過

一開始都係堅持做返自己
但係去到越尾越發現無朋友既問題
利申 yr4

其實真係關樣事
見到有毒友同豬扒冇人理

我開sem到而家大把女主動埋身，Oday有幾條仔主動識我，而家可以交心
利申：冇主動識過人

Add 左

冇人開hku gp？

直情因爲驚識唔到人 上個禮拜已經無番學

有番都識唔到

.

證明HKU 無毒毒

冇人開BU gp?

有無yr3

駁唔到

咁我地HEHE 啦

認同。
大學果時我都覺得要多朋友先得，
但過多十年睇返，就知大部分都係多撚餘，
最friend十個以內就夠

正

巴打讀咩架

我sci 乞食

同埋唔洗驚咩無人一起做project,
你肯做野，唔會做free rider臭朵，實有人肯俾你join.

我都係喎
雖然唔係FM

有冇poly

巴打major咩

有啊 住呵但係玩唔埋

食緊第二個星期廁所飯

冇poly

推下先

其實只要係正正常常點會識唔到friend
我乜柒ocamp 都冇玩過yr 1堂都冇上過到yr2先開始番學都識到啦
個堆仲越黎越多人添

入嚟吹下水得唔得 埋大fm

Nonjupas入重未有fd
我發覺就算去到yr3堂 唔少人都重係單機上堂

人地落左堂大把女你唔知姐

Push到有

單機上堂係因為真係好難夾啫，高year嘅同系又唔一定同major，就算同major同course都唔一定reg到同一個session上堂啦，人地落堂有frd約又話你知咩

唔使咁擔心嘅

我都淨係玩咗一個ocamp，去咗一兩次reu深潛，上下cc識到一兩個同major嘅就慢慢frd搭frd識到幾個日日一齊食飯上堂

做過半年 intern / exchange 個啲好多都會咁
落堂約到人架咩
比我都急屎咁衝番屋企啦